認真問Namco班職員係人地夾完公仔之後狂塞番實佢係咪有佣分？

昨日去朗豪坊Namco夾公仔
有個細路夾咗幾次夾唔到就走（本身個位都唔再易夾）
見到有個職員9秒9跑過去
將隻公仔大大力塞番實佢 迫到隻公仔用人手先可以抽到出嚟 個職員仲要自己check幾次要用人手嘅力抽番出嚟先罷休
其實點解要咁做？
本身你話個位易夾都算 都明白要做生意
但本身個位都唔易夾 仲要大大力塞番實佢
想問係咪啲職員咁做係咪有佣分？

真心想知

我都想知

俾你夾晒就冇錢分

部機計機率唔知幾多次先有一次個爪係俾力夾
升上去時唔放鬆
Miss 左果次就要再餵過機

佢仲咁大力質實佢搵鬼玩咩

根本唔想比人夾到

佢仲部部機都衝過去塞番實
我見到咁
即刻冇再玩
以前都有係嗰度夾 夾走過4 5隻
未見過嗰個濕鳩職員

殘人係做呢啲殘業

未見過有咁好嘅員工咁為公司利益著想

賤人係做呢啲賤業

報復社會

咁啱昨日我條女生日 問佢免費嗰10局可唔可以玩氣墊球
佢答我：你咪試下

你話有佣分我都無野講 人為財死

但無錢收我就真係祝你一世都無拖拍 有拖拍都即刻散
一對情侶/父母仔女 入黎玩下姐 畀既錢都夠cover你人工燈油火臘同公仔 下下去到咁 有咩謂 公司派少個公仔又唔會加你人工

日本個啲會放個靚位比你

Agger
我自己見到人地夾到公仔我會登佢開心
做人洗唔洗真係咁黑心唔想人成功
仲要咁撚勤力部部機都咁做

有冇Namco職員入嚟講下

偷偷話你知，只要夾得少，班職員就可以自己袋公仔去賣。

做乜鳩

我都唔知
最後明明係玩到
直接答我唔得嘅

諗起之前做AIA嘉年華，我係專送公仔比人
見有人玩幾次都唔得，送
見有細蚊仔好想要，送
見到fd，送

巴打

旺角果間真係好難夾

有冇邊間易夾啲

咪同m記果d賤人一樣 中薯裝到得半盒

上次唔小心大聲左同我條女講

呀婆會唔會裝得太少薯條

個呀婆倒返曬落去 再裝過

真係唔明有咩為

試下隻爪升上去時hold 實joystick 左上
（10點同11點位中間）
有啲機寫得唔好會jam 爪
因為佢隻爪移動只係x & y 軸咁行

仲要啲態度西到

之前去日本夾
夾左1000 yen 左右都夾唔到
個sales 幫我移到一嘢就夾到

一方面送俾我
另一方面又滿足到 係親手夾到果種喜悅
真係好爽
香港真係

人地就明白去玩你都係尋開心，
夾十幾廿次都夾唔到你係唔會返嚟再夾呢個道理。

人地係諗同你建立long term relationship，
香港人只會諗最短時間吸乾你

依家好多都係㩒掣嗰款

日本夾有咩好介紹

睇到你好想要但出盡奶力都夾唔到果種快感

好似係

好耐之前已經想開post屌
夾左咁耐公仔真係見證住佢地愈做愈西
以前朗豪坊分店已經叫好少少
態度好少少既已經買少見少

肯撚定係變態

朗豪坊依家
巴打有冇去過荃灣 感覺如何

有做過前線就知有唔少人好鐘意做奴才

但明明唔整唔洗做咁多野

係嫁 我返pt寧願d同事hea
但奴才係多過hea友好多
真心心理有問題 公司對佢地又唔係好 心諗jm9

朗豪坊namco狗也不屌

屌那星

琴日係涉谷taito

見到有條日本妹餵機，餵到一半去左唱錢，跟住有一家幾口泰國人過黎，一夾，由東岸夾到去西岸，一take過

跟住條女返黎呆撚左，泰國人知道咩事，諗住讓返隻公仔出黎，不過條女冇要到，無奈地轉左場

跟住泰仔去左玩其他機，失敗收場

呢個真 唔明佢地個腦點運作

好似間公司佢地有份咁

記得之前youtube有個香港人好撚勁
出晒片教夾

2隻Namco奴才偷偷負皮

香港夾公仔得啖笑

之前去過日本一間野夾公仔,入面有兩部機係聲稱100日元一野包夾到擺係個窿隔離掂下都跌落去 應該係俾人滿足下夾到公仔個快感順便散走d舊野
我夾左一隻公仔同一個攬枕就行開,但之後見到個女人係咁夾,叫人係咁放公仔俾佢 最後連職員都唔理佢

曾經做過類似嘅舖，有同事會專燈咁做留起自己鍾意嘅公仔唔比人夾走

二期玩過幾次真係狗也不屌
前幾日去想叫佢換第二款嚟夾
點知條女串柒柒指住不設擺位個牌
嬲嬲地叫第二個staff幫手
之後條女衝埋去屌個staff
以後唔會再去
愉景本身都無咩機岩玩

香港日資公司員工全部都係公司又當自己係狗,自己都當埋自己係狗咁做

玩過一次荃灣 以後唔會再去

呢樣真，夾到有成功感先會再夾，同fd去日本閒閒地洗成幾千円夾公仔，香港明知點夾都夾唔到，一蚊都唔畀

你未跌落去都拎隻野出黎送比你
講緊唔係細鋪頭
係大到有幾層個啲職員都係咁好
仲教埋你點夾

香港個啲是鳩但塞個位 你叫個職員自己夾返上黎都未必識

十幾年前街市機啲公仔好靚，通常成部機都係同一隻款，又有set入夠20蚊左右就俾你夾到得為止

唔知幾時開始轉晒做支那如來神掌機，入面全部核突翻版公仔，夾又無力公仔又核突，自此就無再夾過

華人做生意就係想呃你一次錢就算，明明以前次次行過都夾十幾廿蚊，轉咗機夾幾蚊已經唔會再去

真 條女之前做份垃圾冒險樂園都勁多忠心狗

Namco 每間分店都有個類似經理咁既物體
佢地會真係捽數 部機食唔夠錢 佢地唔會拎隻公仔比你
都落左柯打 唔比d細幫人擺位執位
細既自然怕比人屌 唔敢執比人玩
不過做得namco同冒險
人工雞水咁撚少 比我就賣大包再唔撚撈

咪係 屌 得個丁屎人工 都會做
究竟有幾廢 先會做呢啲垃圾工

呢啲人搞衰個市場

平時夾公仔連兩蚊都嫌多
去日本忍唔住夾左幾百蚊

唔止 見你試多幾次fail會再放原位 再陪你響隔離教你點夾
最後都fail的話有啲善良的或者會直情送埋俾你

利申 秋葉原見過又肥又醜兼化到好肉酸的女僕將佢個夾由勾到個公仔變到將個勾向下調翻轉
個員工放翻原位叫佢試多兩三次
結果fail 跟住員工頂唔順打開部機 一手拎出黎送俾佢

但都唔洗塞到咁撚大力
本身個位都難夾啦
隻公仔仲要係松鼠仔嚟 又唔係出名公仔

香港=驚死你夾到
日本=驚死你夾唔到

港豬職員

走去見呢份工 玩掟彩虹又西口西面
公仔又唔想人夾到係咩心態
香港人真係好撚鳩屎

極細

朗豪擺到明係呃錢嘅，佢d位你冇返3-400百係夾唔到
見到唔少情侣就慘喇，100 100咁掉落去，仲要郁都唔郁下，又多人睇，夾唔到又唔開心，係咁比人搾錢

日本就真係完全唔同，你玩得嘅，就唔會空手而回，9夾1-2000yen點都有野拎得走

唔幫人都未至於要塞到咁實掛

驚間鋪啲公仔俾人夾哂之後執粒
唔想無咗份工唯有塞實啲

夾公仔,擲彩虹一向都揾笨柒

從來都唔玩

整到咁難夾就無人去玩，遲早執粒工都無得做

人地日本會同你整出D
係香港D低賤stuff先會質返實，垃圾店
我D錢留返去日本夾好過啦狗閪公司

我都試過
餵咗十幾次
唔夠代幣
要唱
點知俾人搶咗
一次定兩次就俾佢搞掂
屌佢老味

其實呢啲夾公仔機完全唔係講技術
係睇個部機set咗幾多次就出一隻

男定女

一睇就知上頭指示啦

所以話華人文化都係垃圾

香港要自救，就要清除所有中國文化

你仲唔影低個職員+咩名跟住post上黎？

竟有此事

可能有啲人鐘意睇人仆街

日本d夾機都還好
睇得出肯比錢就有機會出
香港果d望到都唔想比錢

以前做aeon果陣 我就會專登整到好易夾 睇見啲細路夾到 我會好開心

係日本玩佢比你話點擺就點擺
有次玩個職員見到我一野就夾到仲即刻衝去拎個袋比我，仲一路笑住

無佣分 利申前員工

條女鍾意去夾公仔，但有共識係如果知道夾廢撚到無力，點夾都唔得就唔會試個部機

暫時黎講收獲都叫做豐富，唯有自己試下邊部會有機會

係日本夾左十幾隻

人流少幫到會盡幫 不過比經理見到會比佢屌 仲要晚晚都mark數計住 冇佣分人工又低真係狗也不屌
利申 非朗豪坊前員工

Round 1

香港就係咁
係東京夾左幾次即刻有職員幫手
香港？岸鳩仔先夾

係香港唔會比錢夾
因為實知唔理入幾多錢都唔會夾到
反而次次去日本都瘋狂夾

女

咁又唔需要公審人
只係想警戒下大家唔好再去嗰間

因為啲公仔諗住放到去執笠果陣再放出去
無諗住比你地夾到

幫到人就幫
反正都冇錢分
佢咁低人工比你咪搞到佢蝕
大快人心下

mark低先

人人都咁多人中伏 點會執

6隻Namco奴才負皮

乜嘢嚟到香港都會變垃圾，整到易夾啲引多啲人去夾咪賺到錢，反正啲公仔又唔值錢。而家自己做臭個名，係人都知夾唔到，就算走玩都係一下起兩下止，結果拍哂烏蠅，因小失大

啲人係咁就好
見到好多情侶係入面
條仔話走 條女死都唔肯走 要夾走嗰隻心儀公仔自走

又未至於夾唔到既，但成本大囉
日本真係唔同，你夾唔到都可以叫佢擺靚
namco就應該唔會，但未試過開聲問

以前可能係
我都夾走過4 5隻
但嗰個朗豪坊職員真係
塞到咁實點夾

我係日本係試過太實篤唔到，佢幫我拉隻公仔出黎

俾人夾到會扣糧

日本其實都難左, 我06年去池袋SEGA時, 啲夾全部有力, 細件嘅可以做到1至2次中一。
但10年去時已經唔同晒, 啲夾全部無力。

香港試過一次完全無力後, 無再去掟錢落海。

好多公仔係大陸貨
要有人嚟check 先轉日本正貨
來貨價愈貴 公仔愈細
同埋公仔機係計次數 要一定次數/錢先會中
彩虹池更加唔洗講
開鋪前要加啲油係上面抹下

利申 發夢返pt

有次旅行去玩，有個職員走過嚟教我夾，
又擺到易夾啲，
最後用佢教個方法推咗一次舊嘢都唔跌，
點知我準備轉身走就跌咗落嚟，
個職員仲同我high five，好搞笑

根本見人夾到係好開心，質實佢有咩謂

香港D機硬係覺得夾唔到咁, 同埋又多兩腳夾同要篤果隻機

日本易夾係因為大多數都三腳夾, 就算要篤果D都會有人幫下你執位

講真, 一隻公仔成本咪十幾廿蚊, 人地愈開心自然洗得愈多錢啦
香港文化就好似要食就食盡你咁咪搞到冇咁多人開心囉

不過都試過有次玩彩虹擲到個大獎, 條細既決定唔到叫個經理埋黎望
個經理問一問係邊位既, 之後就話:好啦 中獎

我諗佢都係心諗可判可唔判, 見你情侶玩就順手D
我諗大媽既話佢就未必比嫁喇, 臨走仲行埋去多謝佢多一次

比人夾走左 你要去補貨 太易夾 = 你要係咁補貨 = 增加工作量

支港咁係

朗豪坊Namco乜都冇 搵鬼去
我多數去將軍澳/荃2 除咗夾公仔重有籃球機

同埋我想知, 如果你彩虹中左D大少少既獎, 係佢睇緊係咪扴界既時候比人撞走左咁點計??

計唔到 睇條友好唔好人
唔想俾客追住屌嘅通常會俾
除非中藍色個啲

一隻公仔值幾多錢呀
btw既然都係咁 都要塞實哂係jm9
仲要係正個客面前塞番實佢

8隻Namco股東負皮
間公司你有份就搞好啲佢啦

屌你難夾到,, YOUTUBE有人地夾到既片, 講到好有技巧咁先夾到, 我懷疑係間公司搵人放出黎

完全同真機唔同效果

利申, 條女玩左三四百蚊都夾唔到一隻

郎豪坊有部機叫keymaster
雖則話入到洞口就一定跌公仔
但其實部機有delay
好多人以為自己篤唔岩位
但只係部機有詐

其實唔係夾
係推佢出嚟
昨日見到有個大師專夾棉花棒嗰啲
夾親都100蚊以內有獎
佢都係推枝棉花棒出嚟
btw昅到大師佢張卡入咗成900幾蚊
以前應該交唔少學費

手掌咁大個啲就三十幾一隻
大個啲十幾就有
呀姐係附近咪塞實啲
加上同一部機太多人中會俾上面屌
平時冇人𥄫住就會鬆手

我見到
難推到仆街
啲棍根本唔夠力 推唔到隻公仔落去

佢係後生女嚟
係特登係間鋪行嚟行去 啲人走即刻塞實
利申見過有人一部機連中5隻 Cinnamon

不過都表揚下以前朗豪坊
夾隻多啦A夢 咁啱個夾slip住咗多啦A夢件衫
有個肥妹仔職員都肯比我
條女笑到見牙唔見眼

巴打你幾時再做

幾年前試過夾一下就夾到

係朗豪坊？

係
個陣行過見到手痕一夾就得咗
不過無記錯果陣隻公仔擺位係幾就手

巴打好彩
btw覺得真係推出嚟唔係夾

走左佢地都會開窗放返原位

將軍澳嗰間隻爪鬆撚到仆街 親算夾到應一應都跣返出黎 隻公仔不為所動

好禮貌咁同個職員講可唔可以重新擺過啲位，次次都幫手擺易夾啲喎。

有次我太廢，擺完都㚒唔到，個職員幫手再擺多次

兇鳩你

巴打好彩

黐線佬

之前去九龍灣德寶下面個咩牛下商場
又係夾咗幾次夾唔到
個後生女職員忍唔住打開擺過啲公仔叫我再夾即刻夾到
之後走都仲見到佢係咁幫人擺過啲公仔
個職員我估都係暑期工嗰啲嚟唔知仲有冇得撈

九龍灣有Namco架？
完全唔知

其實間間namco都好難夾 超搵笨 就算日本個邊既namco都係咁 swag taito個啲好好多

日本夾最開心

Round 1真係大公司得黎啲夾有力
幾次行過諗住試下啲夾有冇力都唔小心一下夾到
Sega就免了，啲夾同香港一樣咁冇力

多謝推介
價錢都係100yen一局？

仲要本身香港啲機嘅夾都已經冇咩力咁濟

唔明點解仲有人幫襯香港namco
執柒咗去啦

扔彩虹果條隙根本就窄過個銀仔, 細獎個職員久唔久就鬆比人, 大獎一定唔會比

日本公仔舖啲職員係幫你擺好個位
擺到明俾你易啲夾
仲要可以係咁叫幫手擺過

覺得扔彩虹伏過夾公仔

根本冇得贏, 個職員望都唔望就話唔中

有次係格離睇
屌
明明中大獎
一野撥走佢又話唔中

冇仇報, 又冇重播, 任佢UP

好鐘意同男朋友夾公仔
係朗豪坊夾咗成三舊幾水先夾到
分分鐘上網買仲平
係貪夾到個下大家都好開心好滿足

好明白呀
我同女朋友都鍾意夾到嗰下會尖叫出嚟嘅快樂感

呢樣野又係奇撚怪, 夾公仔機係有能力係香港流行起黎,
成本唔高, 風險低, 易經營,
但香港果D,成日入埋D成本極低既垃圾肉酸公仔, 就算個夾夠緊,見到都唔想夾

我最近先係日本夾左7隻伊貝, 平均千幾yen夾到一隻,
圍返都係港紙$100左右, 返到黎係K11見到一模一樣既公仔, 要$178
海賊王,龍珠景品果D係日本買平均$2000yen一隻,
有交過學費識夾其實十幾下應該都夾到,
我想講其實D公仔或者景品成本其實唔高,
就算你技術超高都無可能用幾下,低過成本價夾到,
有店員幫手就算千幾yen 比人夾到,間舖都係有賺,
或何況久唔久會有人比好多錢去夾一隻,
成本唔高, 風險低, 易經營,
係日本round1 , sega果D開到成行成市,
但中國人既血統就係要賺到你盡,
賺唔盡就索性執左佢投資另一樣野

大細機都係100
Sega啲大機好多都要200

利申：Round1打手

仆街啦 我係將軍澳半粒鐘內同一部機夾到四次 啲職員咪pk

Namco呢間野根本就仆街黎

夾黎都哂鳩氣

日本係擺得好有技巧
D職員會放到好似就黎跌
但其實仲要夾多10下8下先會跌
D人感覺隻公仔好似就跌就會好樂意俾錢試
但香港放到擺到明好難夾
根本唔會吸引到人去玩

唔覺得日本易夾
自己夾左十幾隻初音，平均都成兩千日元一隻，出去買仲平。

而且最近D抓好似無乜力咁，入一百落去件野直頭唔郁，果斷放棄

日本namco 有100yen 4次，想練夾公仔係佢最好。

邊間公司請着你真係仆街

兩千其實算易夾啦

但你見到夾個價，仲貴過出去買，交左幾萬yen 學費都仲係，仲夾越貴

你會覺得日本D機都係陷阱嚟

唔係
日本嗰啲都係咁樣
會㩒返實佢

又唔好咁計 始終呢啲機除左想要個獎品之外 見住自己親手夾到既滿足感同成功感都係收獲黎

日本果D你轉個圈，佢就放返原位

個泰國人都幾好

我認得阿 朗豪坊namco個死肥婆 見到人地夾緊個陣仲拎3m膠紙邊望邊整實隔離部機d公仔 見你夾好耐仲對住你笑
依d肥閪真係心班變態

唔撚止佢
成間鋪頭都痴孖根
掉彩虹又講埋啲尻對白

見你地個個都話日本唔會空手而回
但我上次用左6000yen一個都夾唔到

我都夾左個大熊仔公仔，成個一歲bb咁大

唔洗一千羊幣，五百羊兩次，第三下夾到
第四下次叫佢幫我轉機夾其他

竟然
日本夾睇嚟真係正好多

但唔會大大力塞實佢掛

明明以前好地地

同埋一開始夾就返唔到轉頭
男朋友點都要夾到先肯停手

見字都燥

點解唔當場問，係網上問有乜用

反而現場好多女係度求男朋友死都要夾比佢

上次係將軍澳嗰間
我用左10次唔夠就夾到個孖寶兄弟條龍,
但太大隻卡住係左係個窿度
個職員見住我夾既，
但叫咗去兩三次先至幫我拎個公仔出嚟
D態度勁西

之前番AIA人地一個都唔中我都照比公仔啲人 大家都係求開心，間野你又無份咪大方啲囉

巴打態度正確
多啲好似你呢種心態嘅人
呢個po唔洗出

台灣先真正係得啖笑

屌佢老母 成間鋪最撚肥最撚閪既係佢啦
如果你隻肥閪有上連登 放心唔洗問一定係講你成間得你一個肥婆

依家有個女仔仲閪過個肥婆

美國冒險樂園咪仲仆街
係要用儲值卡玩，有時行過想入銀玩下都無機會。
十幾蚊夾一次，夾十次都唔會中
香港夾公仔都係搵情侶笨柒多

namco日本都伏

我都係 幾十蚊玩唔到我偷偷地比多鋪佢地
黎多一兩次都唔得我照送
見佢玩得開心我又送
唔得幾次個d就熄機唔響等佢覺得自己挑戰成功咁贏走個公仔

我估唔做的話經理會屌？
純粹估

講真，夾公仔，十個機，有九部個夾都係鬆。
我玩其他野好過

香港果d， 好多只係直上直落，個爪力真心等於零

如果係合理情況下無可能用技術夾到公仔，有可能已經係詐騙。係美國New Jersey，執法人員會親身試吓啲攤位遊戲，測試玩家係最有利情況下有無可能贏到。

其實夾一兩次己經知咩料

我覺得反正都好難中，篤果隻好玩過夾

同間公司有親咩 lol